## Теоретичне питання

Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

Деструктуризація - це спосіб легко витягти якусь конкретну інфрмацію з масиву або об'єкту

Деструктуризація — поділ складної структури на прості частини. Використовуючи синтаксис деструктуризації можна отримати менші фрагменти з масивів і об'єктів. Синтаксис деструктуризації можна використовувати для оголошення або присвоєння змінної. Можна обробляти вкладені структури за допомогою вкладеного синтаксису деструктуризації.
